與其10點喺窗邊嗌 不如...

不如每晚十點一波Twitter 文宣攻勢
等外國人可以睇到我哋嘅update

Details?有得諗

Push

一路嗌隻手一路Text